黃店懲罰祭好似冇五一黃金週/雙十咁好氣氛？

係咪唔夠時間宣傳？
雖然今次d宣傳品已經好正

無咩時間宣傳

希望聖誕搞多次

every day都做緊

咁都要間中搞大佢架嘛

日日都爆買緊

同意 已經日日幫襯開附近黃店
所以冇乜改變

變左日常

平時都可以大力幫襯

完全無見有宣傳

我見大公報有

藍店好多人的

以為晚市會正常番
岩岩食完天園餃子
點知一半入座率都冇

咁黃屍去晒邊

每日都食緊，係冷靜咗

冇咩特別野要買呀

on list嘅好似好多都冇post優惠

ig碌到勁多黃店懲罰祭廣告喎

You sure?

推

黃店大本營個個weekend都咁多人架啦
你唔影成條街得一間黃店果d?

東廣場多人wo

要做嘅人就會做

唔係太公報講都唔撚知喎